可唔可以令抗爭上街變返一個潮流

記唔記得以前個個禮拜指定動作係乜？
Ig fB全部文宣 抗爭氣氛激昂
點解而家冇左？
想唔想有返？
其實我地每一個都有能量製造返個氣氛出黎
因為當初我地都係創造抗爭氣氛既其中一員，我地氣氛雖然淡左，但絕對有能力張佢熱返
唔好再攞二百萬人打飛機，我地而家實際既動員能力都唔知有冇五萬
唔想事就帶返起個氣氛，炒返熱個場
光復香港！時代革命

無可否認當初有二百萬人遊行係有靠潮流所趨所造成

大把人係跟風做事，冇人帶頭做起就冇人做

我地可唔可以就係做帶頭果個？

唔想輸*自膠

想上熱門警世

對家一直進步，我地都要

單機連登

依家最好就搞返個 取消功能組別大遊行。話比全世界人聽包括垃圾泛民知，我哋唔撚再會跟中共個規則玩

好多人又會話唔想有人出嚟犧牲
（由推和你shop開始已知場遊戲玩完）

之前太小型既抗爭令好多手足被捕，搞到愈黎愈少人

要好有組織、齊心咁推活動，然後再出